仇B 呼籲大家登記做選民！

正能到

可唔可以著黑絲

無黑絲回撚晒塘

回哂塘

冇黑絲真係爭咁啲

好撚正啊

個妝唔掂喎

今次影到好成熟